點解xbox one手制咁耐都未減價

見xbox series 就出仲想買返個駁電腦打機
點知仲係呢個價
啲舖頭唔驚變蟹貨？

兩個互相通用 點解要減比你

減少少都唔肯，再遲啲冇人買啦

買360唔好咩?

驚閪
大把人買

冇無線，同埋360咁舊，梗係買新啲架啦

唔係掛，差唔多價我等多陣買series手制算

我隻x扑one掣，最抵玩！頭頭尾尾壞過三次，都免費換新既比番我，當然要比頭轉郵費(廿幾蚊)，其實三次壞都係因為我用淘寶垃圾usb火牛去囉電去玩pc驚！壞到第三次先覺悟

3百幾又有幾貴?!

睇豐澤個網要五舊

好用

呢隻千幾蚊

呢個好似係精英版來
塊片係咪真係好用過十字鍵

大把人用黎玩pc game喎

上微軟官網買
最新款手掣都係389

係，非常好用，用嚟玩賽車特別震，手感好好，千幾我覺得ok，唔知可以玩幾多年

你邊款要 500幾呀
自己唔做 reserch 邊個幫到你.
大把地方賣緊 389.

無錯 反正都係貴 買隻elite爽下好過

遲下仲多人買早兩年香港先少貨

我隻第一代用左兩至三年咁上下，係有粒蘑菇制裂左，其他功能都正常

去驚舖從來都無人買Xbox手製

ELITE 正，好好用，我都入咗隻
勁好揸手，用過返唔到轉頭

屌xbox老母
one用2年就壞左
搵返個360出黎用 正好多